1. Реализовать контроллер FinancialController, который обрабатывает запросы по URL /finance

2. Контроллер FinancialController должен обрабатывать

- GET-запрос /finance возвращает html-cтраницу, которая содержит поля для расчёта доходности по вкладу через определенное количество лет.

- POST-запрос /finance?sum={sum}&perсentage={perсentage}&years={years} возвращает html-cтраницу с результатами расчёта доходности или ошибку если форма заполнена неверно

Параметры передаются через query запроса:

- sum - сумма на момент открытия

- percentage - годовая процентная ставка

- years - количество лет

3. Html страницы должны быть реализованы в соответствии с макетом

Критерий приемки:

- В браузере по адресу http://localhost:8080/finance открывается страница, которая реализована в соответствии с макетом

- Если сумма на момент открытия меньше 50 000 рублей, то POST запрос возвращает html страницу с текстом ошибки: "Минимальная сумма на момент открытия вклада 50 000 рублей"

- Если пользователь вводит недопустимые символы или отрицательное число, то POST запрос возвращает html страницу с текстом ошибки: "Неверный формат данных. Скорректируйте значения"